一個柯潔 , 令連登一直隱藏嘅支那民族心引領晒出黎團結一起

中國有救

我覺得係人類對ai多過支那對鬼佬機械

但一講柯潔壞話就成堆人話盲反

超多愛國支那狗上哂水
一睇D名
原來一早BLOCK哂

ME2

支持柯潔

2008年
北京奧運
高登討論區

同當年北京奧運一撚樣

有冇名/ID 俾大家幫手block

又漏左: 預先屌？所有港獨狗

求list

1.冷🍚王

支那毒即時發作

柯潔剛迫記者用蝗語問問題

學定蝗語啦, 班香港支那豬

幾好睇呀 好似見到佢地崩潰後 再垂死爭扎

串撚到 嗌英文台記者用支那話

Alpha Go 嬴 1/4 目柯潔 => 柯潔好勁

Alpha Go大炒 柯潔 => 柯潔頭100步好勁

李世石 嬴 Alpha Go => 唔好提

支那民族主義真係好CLS！

港燦死到臨頭, 仲要J條寸過馬撚既支那賤畜

抵佢地死既, 唔好怨

唔同範疇唔好拉埋一齊講啦

今次擺明係人類文明 VS 電腦

你搵個非洲黑人又好, 鬼佬又好, 上次韓國石仔, 我一樣支持"人類"果邊

Alpha Go 嬴 柯潔 1/4 目 => 柯潔好勁

Alpha Go大炒 柯潔 => 柯潔頭100步好勁

李世石 嬴 Alpha Go => 唔好提

支那民族主義真係好CLS！

若果 柯潔 嬴 Alpha Go 1/4 目

呢度肯定洗板洗到聽朝早

2008年支那奧運翻版

六四維園, 一齊大叫支持柯潔

痾潔勁既時侯好勁
正如漢堡入面 牛肉部分係100%由牛肉製成

李世石 嬴 Alpha Go =>上年alphago冇咁勁 笑到我pk

總之唔可以屌

好明顯一堆五毛，你理佢咪即係俾錢佢

個隻蝗蒞喎

其實我唔明,又唔係屌佢棋屎,係屌佢鳩UP唔認輸咋嘛,跟住有D柒頭出黎話你棋都唔識捉,心諗做乜鳩...

AI 先係人類文明
Alphago 好波

支那五毛邏輯

捉棋咪逐步評有咩優劣囉，等幾手出事囉，講乜鳩鏗鏘有力，loading時間長左

根本好多五毛扮專家

班傻鳩好撚搞笑

同08奧運好似

Alpha Go 可以進化, 你柯潔唔可以進化既？

CLS

歷史再重演

上次都講左alphago唔會求大勝，知道嬴就會轉保守，嬴1/4目係alphago計得準，吾係柯潔有幾勁

歷史經常都重演

班人既邏輯真係 😂
支持柯潔作為人類最後防線，同時覺得佢串完又要輸係好柒既事，咁諗又唔得 😅
然後又拉埋李世石講，咁鐘意屌李世石都好串，咪自己開post屌返李世石囉，係要拉埋黎講去合理化柯潔既行為，嘔心到不得了 😅

佢贏左啊？ 咁撚串既

吾你老母

純粹路過,無任何立場
但Alpha go應該真係會一年強過一年掛
電腦唔同人腦
一發現錯漏地方一經修正就唔會犯第二次
所以輸比李世石既錯係唔會再犯
但人無可能做到呢樣野

被人大炒都仲咁寸, 真係好好笑

呢樣絕對係支那民族主義黎,

唔好講乜野人唔人類啦

痾潔唔係一年強過一年既？ 佢係一年廢過一年既咩？

講緊既係“上年alphago冇咁勁 笑到我pk”呢個point
無啦啦拉去個個對手度做咩…

柯潔既作用,
同8964時既王丹、吾爾開希、柴玲係一樣的
以一個 / 一堆 有特殊意義既支那人, 去統戰香港民族

兩個都係一年勁過一年啦, 咁咪FAIRPLAY囉,
用腦唔該

佢地原本就係支拿種
真係唔係支拿種唔洗等十幾年先唔認
根本冇著數先唔認

無睇片 柯潔本身識唔識英文先？

有即場翻譯架屌

人腦點同電腦比呀大佬
無錯人都會進步
但個進度肯定會有分別囉…
用下腦啦唔該......

有乜好爭ON99
柯潔捉完再同李世石捉咩知水平係邊囉

點似你連腦都冇 要走去做五毛

無必要啦已經
人腦輸比電腦已成定局
始終人腦有極限,電腦基本無....

咁呢下佢抵屌

場比賽係人類第一VS人工智能

咁既角度去睇，唔係好過拘泥於佢係唔係中國人咩

ON9
完全係對緊件事就話5毛.....
個重點係部電腦度就走去講個人.....

岩呀 明知電腦會進步快過人類
仲走去串鳩AlphaGo
你話柯潔而家比人串返係咪抵死 😅

廢過電腦咁要黎做咩

用呢種諗法咁其實無人類應該捉圍棋啦…

你計算慢過計數機你都死撚左佢算啦

回應下啦喂😅

😅

都話路過見到“上年alphago冇咁勁 笑到我pk”呢個point而想討論電腦進步既問題咯…
我鬼知條大陸仔講過咩呀…

咯... 😅
隨你喜歡啦 😅
btw 上面其實有圖，請鼓起勇氣面對 💪

都唔知你做乜春......

如果你份工全職係計數
人地問你2+4等於幾多你答個答案出黎既話
你真係可以死撚左佢算

支持支那任何一樣野其實等於幫手殘害緊香港 , 因為99.9999% 支那人都會依附極權 , 基本上無一個係無辜的

CCTVB近日開始播射鵰已經係咁

其實佢果陣串又有咩問題
1.佢係世界第一
2.輸果個唔係佢
3.果個AlphaGo係舊版
10年前大把科學家話圍棋程式要起碼20年先打得贏人類
依家駛唔駛拎番出黎逐個屌?

正皮

班大中華變種既“大人類”膠真係好煩

笑支那：“你唔係中國人呀？”
笑柯潔：“你唔係人類呀？”

一鳩樣

正想咁講

柯潔千算萬算
就係算唔到電腦會進化贏自己 好似係

好在佢輸撚左咋
唔係好似劉翔當年
又寫一篇飛機範文要支那學生讀

劉翔?做左美少女戰士lu

仲打緊"如果係舊版柯潔就會嬴" 嘅飛機 ?

既然咁多人話係人類層面 唔係中國人層面
咁我終於可以放心講 你當我笑緊個外國人就得
佢真心柒 我本身就唔鍾意自大既人
咁唔鍾意人串同自大其實係大部人都會咁
唔好太敏感

取消一國兩制都只係促進全球化 人類大一統
咁既角度去睇，唔係好過拘泥於係唔係中國人咩

要做番場戲俾連登仔睇架嘛
邊個贏都好，其中一方收聲唔使嘈埋啲無營養既野

成班友為反而反
以為眾人皆醉我獨醒
好威威
典型高登仔

墜機啦仲打

係咪好應該整返個連登中國人列表

咁D運動員要死撚曬佢啦
保特你跑得快過跑車咩? 死撚左佢啦

佢地話世界第一就係要咁嘅霸氣呀唔通未打就認死狗呀跟住又話佢後生年少輕狂要體諒 咁我夠可以話就係因為你世界第一，對你要求高過普通人好正常啦

又唔諗下佢自己係網上引戰在先
同埋覺得自己贏硬咪直接話贏硬囉，佢就一開口叫alphago做阿法狗，咁已經睇得出個人幾有修養同文化啦

5 毛果種"如果係舊版柯潔就會嬴" 嘅邏輯係點樣得出黎 ?

你閱讀理解有問題?

駛唔駛DEEPMIND係第3場downgrade返就佢？

人類柯潔又唔比人類記者用英文問問題

英文唔係人類語言咩？

講人類....

哦
佢串就得
我屌鳩佢又串又自大就唔得？
唔係大家都人類咩

有巴打講過支國請咗好多香港人做五毛

根本係柯潔一開始就串柒柒在先，唔明點解依家有人走黎spin

唔針對係咪支那人

平時如果見到有人比賽之前串串貫
之後佢輸咗 睇到都覺得心涼啦

取消一國兩制會嚴重損害香港人利益，叫你用人類vsAI既角度睇，你有咩損害？

唔知我做乜春?
我就真係唔知你做乜春喇
人討論你討論 連個柯潔點解比人鬧既經過都唔知
走黎學人討論
同你講上面有圖 又唔撚明
又要用埋晒 咯 呢D香港人平時唔會用既字
本來都唔想理你
仲要咁串 痴孖根

沾屎以前串柒柒串司機flu又咪俾人屌到仆街, 又唔見有人用年少輕狂幫佢兜

根本唔關佢係咪支事
有班玻璃心既走出黎護短

價值觀問題
你覺得有料串 = 串人冇問題
但其他人會認為 就算有料 做人都係humble D好
咁樣走去挑AlphaGo機
你覺得冇問題咪冇問題 睇你價值觀

仲有五毛靠武俠post出留言洗底

都係個句想延伸討論下“電腦同人腦進步速度同能力姐”
老實講隻蝗蟲講咩本身關香港人咩事?
真香港人有需要理會咩？
真正本土意識應該係咁下話.....

.......
呢類邏輯係高登唔知比人駁左幾多次....
竟然仲會有人講
「咁我討論又關你咩事呀」
「咁XXX又關XXX事呀」

而家連登長註一班人見人笑支那就仆出黎護航
有時以為上緊uwants

佢地好鐘意彈幾隻字出黎扣你帽子
「盲反」「連登仔質素」「唔好見中國就踩啦」

正想講

係
我覺得佢串係情有可原
舉個例
你考全班第一
隔離班個第一黎挑你班機 但只係搵全班第二
佢贏左之後所有人都話你果班無人夠佢果班第一叻
D人咁講你噪唔噪?
俾我就會噪 所以我覺得咁串黎反擊係情有可原

本身心平氣和想討論既野一路俾人拉開黎講
仲要俾人話無腦,五毛
俾人話我五毛真係火都黎......

都唔知邊個先係紅登

上左咁多年高連登
真係而家先聽人講盲反支那

當我求下你啦 你柒少陣好唔好呀中國人

駛一個柯潔咩
一個淘寶就咩都''團結一起''喇

你真心咁問？
讀書d串咀人先比人恥笑得最多 平時也文也武丫拿
唔通我地唔同時空？

淘寶都有民族主義 ? 又黎小罵大幫忙 ?

大佬 我講左係"舉個例" 你可以自己代入其他野去諗

其實你一開始講既野係岩既
AlphaGo的確一年比一年強
只係我格硬拉返去柯潔件事黎講
不過試下理解柯潔點串7 然後再黎評論 件事會唔同好多

根本係人類和ai之戰，國際象棋老早就輸了，而圍棋是其中最難去計算的棋，由開局到佈局到終局，都非常複雜。輸了就代表，在棋局裡電腦計算比人類聰明。將來發展到其他層面。
現在世界第一剛好是大陸人，連燈仔就只睇到敵我矛盾，香港人蝗族心。

我意思就係其實串完最尾衰咗俾人笑 其實好閒 唔洗太在意喎

咁你個例都錯得幾離譜

依家係B班挑你A班機，你冇份出戰果陣就話自己贏硬，到你要迎戰輸左就up埋一堆“冇愛”論

同埋迎戰輸左比人笑
就有班人衝出黎話「頂你人地B班進步左咁多，公平咩」

真係睇到我眼都“突”
唔反支那就唔係高燈連燈啦
果班究竟係咩野人

曲線?

早排master網上連贏果陣柯潔仲串緊，真係睇唔到有咩原因要幫佢護航

屌佢老母喇 你回緊個隻直情係中國人嚟嘅

master個陣好似上網贏埋柯潔?

唉仆街睇下幾點放工 返屋企有時間嘅話整下 總之依個post我留咗名就ok

冇，柯潔話自己入左廠所以“準備好既絕招”用唔到

邊度曲？

睇支那點樣去處理今次比賽就知無反錯啦 , 全國禁止直播 , 5 毛空群而出吹奏 , 報紙就寫小說咁寫 , 輸左仲光榮過嬴左咁

之前屙潔串柒柒都畀人屌 依家捉完呢度就轉哂口風 真神奇

理性討論
其實要贏打亂章係咪唯一辦法?
上次韓仔好似話咩落錯一步跟住Alphago中bug輸
(完全唔識捉圍棋)

冇轉口風，係有班人突然出現姐

根本笑緊佢串柒柒又被alpha go撚狗咁撚真係好柒
啲五毛就成日講咩AI vs人類，咩柯潔講打贏係講舊版乜乜，唔係講啲無關係既野，就講啲唔合邏輯既野護航。

你知唔知你講on9野真係好柒

乜撚野人類同ai之戰
我就真係唔信班五毛心態咁高尚
李世石捉果時啲人會咁諗
依條柯潔初初串柒柒
大家依家只係等睇佢點樣比電腦屌打然後恥笑佢
班潛伏係度既中国人就唔撚gur

上面已經有一個

而家咁易撚狗

果班五毛根本連我地屌緊痾潔啲乜野都唔知

喂 呀中國人#3066 潮吹口爆糖 入嚟講兩句好唔好

五毛唔係唔知，係轉移話題

其實我哋明嘅 大陸全面封殺google 連討論都唔畀 咪走哂過嚟囉 乜嘢只有敵我 你哋最大敵人咪就係封殺嘅人 邊個呢 邊個呢

亂行冇用
你有你亂黎 佢有佢贏
上次嗰一步其實alphago有諗過李世乭會咁行
但alpgago認為佢行呢步嘅可能性係好撚低
所以冇理到
點知李世乭真係行左呢步 於是alphago就評估自己跟住落黎嘅勝率唔高
最後投左降
不過今次呢個version好似勁過上次嗰個幾倍(alphago會不斷同自己對打，新嘅version對舊嘅version會有90%嘅勝率，而呢次就唔知進化左幾多個version)
我諗以後再冇人可以贏到alphago
應該係諗住挑埋世界第一機 再試多幾種玩法 然後收山

柯潔係勁 可能係現時圍棋界人類第一
不過咁串真係抵比人恥笑
你最多只可以話佢好撚勁 但唔可以話佢唔串唔乞人憎

大中華膠連合五毛

咁8點半支那劇喔??

多咗好撚多
睇淘寶個post就知

依家班膠+5毛混合體仲好威威block人不解釋

check番d支持柯潔既ID好多有個 "桐"字

其實香港人有一顆中國心
次次有咩中華民族/文化受侮辱嘅事發生
個個都同大陸憤青同聲同氣

唔屌得柯潔